總關懷師出動！特朗普視察遭受颶風吹襲的兩個州

美國總統特朗普先後去到路易斯安那州及德州，視察四級颶風勞拉日前吹襲帶來的破壞。風災造成至少十六人死亡，大批居民疏散，暴雨導致的洪水開始減退，但很多居民仍然無水電供應。特朗普說，勞拉是非常強勁的風暴，他今次巡視是要表達對居民的支持，相信當地會迅速重建。

敗登2020

正呀!!!

親民

民煮黨係咪會指責侵侵阻救援？

災情點
要唔要課金支援災民？